點睇港交所，交交

大市過千億成交
388都跌足2，3蚊
恆指回佢又會唔會跟住回多一浸

要再等大成交先轉運

淨係騰訊都130幾億
今日總成交1082億

肛交所同大市成交0關係
當大戶想推HSI上時別無他選先會推肛交所架

大時代388去到三百蚊係上到二千億成交。而重點係炒預期成交會keep住高。唔係炒過往成交
你對比番之前千億成交。其實388都係230呢d位

你調轉晒黎講
因為指數而家高位。2318 700 破晒頂你先覺得388好廢
388係睇成交唔係睇指數
你睇番過往咩成交額咩價位
千零億成交有230 240係俾多左添
請睇番0708年。1415年股價同成交

隻野升到0.85

尋日0.026入左20萬13312
今日0.055放左一半
0.11放埋
輕鬆執1雞

清等到咁高先放
勁

沽得la

冇貨係手 唔自在

有訊心加碼q q
定入翻交交好

2800都不如

2800比人儲錢
唔會短炒啦

388 又成就52周高位
搖撚準備繼續gogogo

妖股

擺多日升到0.19x
其實中間放左一半已經拎返個本
咁已經坐0望無限大啦

今日高j左388

痛到仆街

升跌都有千幾億 ，應該上至係